Chill Club頒獎,你最鐘意邊一部分?

我自己覺得最正係介紹新人嗰part,每個新人都可以用幾十秒唱下歌介紹自己

之後唱K嗰part都幾有驚喜,仲諗住係error出黎搞笑,點知係有經驗既歌手出黎又搞笑又唱歌

不過始終好多歌手都無出現,有啲失色
RB又無,王苑芝,張敬軒,方晧玟都無
希望下年做大佢,多番啲歌手出席

總結黎講,今次都好有驚喜

岑寧兒 家謙 陳蕾果part

最中意 香港歌手加油

陳蕾同好

阿jer真係又唱得又講得

可惜主持麻麻, 193同肥仔又冇機會亮下相

係,成晚係度串串貢,真係好心揾過其他人頂佢啦

所有表演既部份,包括新人果part
時間過得好快, 希望出年有得extend多半個鐘(同繼續overrun)
一人一票令到某d歌手唔夠票上唔到台, 希望出年有多d表演機會

仲諗住error會搞下氣氛

唱K嗰part最鐘意
唱歌+少少搞笑就最正
903嗰隻棟篤笑就太多搞笑 太少音樂 做唔到「音樂第一」

咪係囉

冇janice aga rb 小明 軒仔

樂隊表演

整體黎講係very good show
每一part都好睇

Cut歌嗰下真係正，最尾嗰句野，唱k回憶返哂黎

仲有唱K嗰part都好正

903 始終都係DJ主導
反而Chill Club 真正音樂主導

Serrini phil on仔最好聽

新人最有心
但K房最好睇

k 房
on仔 + serrini
可惜冇rb /kolor

真係有啲失望冇error

期待未來嘅歌

唱k個part!

活著viva就麻麻地

唱K個part最有驚喜
其他都好好
缺陷都好明顯，音響同主持（我覺得唔駛下下出全尼，真係會厭而且其他人嘅機會少左。阿Thor其實唔算差始終佢主持CC咁耐同d歌手有交情，佢上係好合理，但有需要加多一位幫佢分擔下）
同埋要多d share俾其他人投入返香港樂壇，一個咁有心機咁靚嘅活動如果黎緊幾年係明顯某一兩批fans控場壟斷嘅話大家就會慢慢變得無心機睇，咁就好可惜，希望來年個poll base會大D反映到咁多位嘅努力係有回響架

艾粒出場 之後句歌詞串AK叱咤黑面
之後成班Mirror指住佢笑 自嘲好正

啱阿，鏡頭仲要影到

組合交換歌唱嗰part
好正

仲要係chill club一直係佢做主持，先比佢做

緊係唱慢版活佛viva個part la

新人嗰part幾好 不過好似急咗d
最遺憾係無肥仔跳solo
等緊下年頒獎禮

Gin唱得好淫

I’m lady killer

咁啱歌詞有「黑面」啫
不過AK識自嘲應該睇化左啦

唱k果part最正
好多歌手明知冇得拎獎都照黎參加同表演，真係好音樂為先
希望今次搞完有口碑，下年會多d大粒既歌手會參加

林家謙串曬全部歌手個part
用心既人係串得起

+1
唔明點解要唱呢首
寧願佢地互相唱對方啲歌
而家有啲浪費呢個組合

條女串番佢嗰part幾正

不過林家謙唔係串,只係內向唔識面對ja

佢拎埋男歌手金咪間接串番條女

係,首歌咁老再加上係支味峰

林家謙有啲似周杰倫一開始,不過林家謙作比其他人既歌都紅到

最尾唱K
姜B: 亞洲第一
Jer: 香港加油

下年可以搵佢地搭科

下年
有冇投票㗎你

最鐘意唱k嗰part
Feel到佢地個個都好enjoy個舞台
同埋都幾創新 諗到呢個idea

可惜牙醫今晚冇獎拎

最鐘意牙醫講個段感受

K房
組合crossover
新人
同唱作人
呢幾part都好好睇

除咗女歌手，佢地4個一齊應該可以唱多幾首歌

performance 仲好睇過頒獎btw

有十大呀！

最鐘意林家謙拎獎鏡粉崩潰嗰part

Concept ok 但揀另一隻歌好啲

艾粒

艾粒件衫幾正

希望牙醫下年有男歌手獎

拎咗一個十大
仲以為佢會拎到男歌手三甲
年度之歌又輸咁多

唱K個part同埋溝亂歌黎唱個part

雖然本身都知林家謙係鐵定㗎喇
但冇諗過連銅都冇

因為佢依家離開咗華納
我會覺得 如果佢拎到呢個獎
會係一個對佢嚟講 好重要嘅認可囉
希望佢唔好灰心啦！下年再嚟過！

利申：許廷鏗我老公

全個show都勁正
一開始合唱團既時候有啲炒炒地 音響好似有啲問題 都有啲擔心
但係之後越黎越正

本身覺得攞獎冇得唱歌有啲奇怪
但係睇表演仲正
第一次睇個頒獎禮睇到想encore
好想睇到live!

係concept係好嘅，用4種唔同風格唱一首歌但仲未mix得好變相每一次轉太sharp cut

等咗成晚
冇佢真係好sad

欣宜rap個part 好impressive

瘦左好多

全民投票預咗係會輸蝕d
開頭仲擔心會唔會十大不入
不過我覺得唔會好關公司事
你睇Gin Lee就知...

佢應該係唔想搞一個太頒獎禮形式嘅頒獎禮
論多獎，唔會夠新城百9幾個多
論正經，又一定冇港台咁正經
叱咤就唔使比啦，喺香港人心目中有個特別位置
咁就搞個特長版嘅cc俾咁多個單位crossover 玩下囉，做個大型嘅音樂show

你講得啱
所以我都幾認同啲人話全民投票好似鬥多fans咁
同埋好多歌手都underrated

Gin lee

宣傳好重要,不過你夠鐘意個歌手,你都可以幫佢宣傳
普選既縮影

All 無諗過一個頒獎典禮會有咁多嘢睇
勁精彩

有冇人cap到anson lo錫jer個幕

K房同艾粒

陳蕾+林家謙+岑寧兒 crossover

陳健安+Serrinni+林奕匡 crossover

有啲估唔到On仔同條女合作嘅效果會咁好睇，兩個可以再合作多啲

呢兩part都好正

仲有K房都好正，希望小肥有多啲機會唱歌

條女好似想食咗On仔咁

1. 最有傳承感覺： 陳健安+ 林奕匡- 新舊歌疊住唱 代表時代交替 新舊歌都好聽
2. 最有新鮮感：c allstar +dear jane+mirror- 互唱對方歌
加艾粒好歡樂 幾乎係全晚嘅高潮
3. 最感動： 小肥+牙醫+陳柏宇+jay fung -k房互動好真實 好有親切感 佢地出道到而家都未試過咁樣既合作 好有交流

c all star 唱得仲衰過mirror

好正

寧願error做主持
不過佢哋應該控制唔到開live唔講粗口

Serrini網絡安全隱患句「令你令你」落咗去相逢何必曾相識
笑死 毫無違和感

今次整體幾好 最欣賞係比晒有出席嘅歌手去參與 去表演 見到所有歌手都好enjoy個舞台 個個都係好開心 佢地都有證明比香港人睇香港樂壇未死嘅心
尤其有出席嘅新人 個個都比佢地表演自己嘅歌介紹自己
但獎嘅部分就因為投番黎 只可以話係全年最受歡迎 並唔係全年最佳歌手

有咩！！！！！！！
等睇圖

呢個就係我覺得最佳同最受歡迎分別
我又覺得以上年男歌手黎講 牙醫無理由三甲不入但受歡迎程度可能唔夠今次嘅3甲強

新人個part

都係，因為公司對每個歌手投放資源都唔同

係「王菀之」

前面和音嗰到係差啲，On仔和音嗰大聲過釗峰唱主key
但係唱到後面係高水準架wor

Mirror版嘅《逾越生死》比原版低咗咁多個key，
仲要無埋最難唱嗰part
(「感概煉成大愛把心交給你
可以掠過 上空 岸邊 大地
為衝破界限像逾越生死」)

如果仲唱得難聽嘅就好大鑊架啦

現場d聲冇事㗎
條電視條聲炒炒地

小肥果part 幾好

艾粒出嚟真心驚喜

On仔咁大隻
條女想食咗佢都好正常啫

所有新人表演個part

牙科都做得ok喎
冇冷場得嚟過場都幾順暢
而且有睇chillclub都知佢係成個節目嘅主持
佢最熟成個團隊同歌手
覺得幾好喎

why not all

成晚都好鐘意 係完全估唔到一個頒獎禮可以咁多野睇 咁好玩 重會覺得好唔夠喉 好想睇落去

可能係想揀首hit rate高嘅
個人覺得調返轉比Dear Jane唱C Allstar，跟住Mirror唱DJ 效果可能會好d

搵error做主持驚overrun到控制唔到

個下互拜笑咗出嚟
On仔仲特登換返套唐僧衫襯返條女好正

係八兩金講粗口姐

主持點解要搵駱做.....冇睇頭.........

係差咗error

有冇人覺得洪家豪值得更紅

樂壇已死嗰part

c allstar個編曲麻麻 唔好聽

咁應該會好啲
不過如果《銀河修理員》改做跳唱version，改得唔好的話都應該會引發啲人鬧
揀啱歌去改編真係好重要

現場聽好過電視

Chill Club都係幕後排個排行榜架 好似係

如果係跳最後一間唱片舖應該唔會好出事
Tim自己都係跳住唱

Dear Jane 唱Mirror 首Ignited , 好格硬黎

太四平八穩，無咩驚喜咁
其實個編曲可以有多啲變化

呢個認真有得諗

其實overall個idea係好嘅不過有時組合嘅歌d太有character，好難交換唱會好過原唱

最鐘意唱K

表演好多都正好難揀

可唔可以話我知唱k係邊節
想睇返

頒男歌手之前
小肥，陳伯，Alfred，Jay Fung扮係Neway唱K

我覺得下年可以十大繼續投票，歌手獎就50%投票 50%評審 始終有啲歌手好有實力但唔係行偶像派 冇其他人咁多fans

估唔到一開頭fans幫手頒獎

各位neway既歌迷

viu未出

到時又會話d評審係內定
冇野可以十全十美嘅
咪當每個台有每個台嘅特色囉

我地明年再見果PART

另一種感覺

做得好好既係俾新人一個機會表現自己，如果真係有料既就可以出人頭地，香港人有機會聽到先有機會振興樂壇，果陣就有機會向外輸出

唱K個part
全晚最好聽

無error有啲失望

Yes 聽到好舒服
btw Jay Fung 個字幕機d拼音好搞笑

一個接一個cover嗰part

我覺得幾正 好rock
仲要接住mirror 唱 勁high

佢哋兩個好friend

陳伯仲要講 越南文嚟嘅

佢真係當係成班frd落K房咁

其實我覺得阿科算做得唔錯架啦

一個人控制成個場唔易

唱k個part 幾正 creative

條女阿Phil 聽到起雞皮
然後on 仔穿越陳百強又好感動

咪係
都樓主唔知用開啲咩準則都評論
支持牙科

兩首歌mix埋正到

阿科接唔到error

第一次做大show，仲要得自己一個真心算係咁啦

Yoyo sham

唔好唔記得一哥

應該驚俾人話自肥

Gin Lee 都有講句 香港樂壇加油
有啲感動佢唔係香港人都咁講 不過估佢單純中意唱歌only

全部都好正

成場係咁叫觀眾嗌支持嘅歌手，嗌完再加一句「其實唔會聽到你地嗌邊個」

做乜鳩

Gin Lee 係有歌唱就ok其他野咩都唔知咁，睇佢上次IG就知

好鍾意有part 係Jer拎獎但唔記咗多謝mirror
成班鏡仔喺下面發晒癲指住阿jer佢地好得意

今次咁多人唔嚟其實都真係幾唔俾面。。。少少失望

中意互相cover嗰部分 DJ唱Ignited 唱都個場就嚟着火 有得睇現場一定正到仆街

最surprise係aga同rb冇嚟
睇嚟aga預先知冇獎就唔嚟

搵error主持會正勁多

有啊，得一下
我O咗